泛民！如果你真係企香港人呢邊！請你地全體立即出動，保護市民出入

小心販民班仆……

算了唔屌住
泛民要記得好似依家咁憑良心做事！！
香港人加油

幾個人出手已經可以保護金鐘咁多人，多d人出動唔該！